點解世衛鳩UP左兩個月都無 國家屌鳩佢

今次仲鳩屈意大利
比我唔忍啦 私了佢辦事處

屌都無用，好似侵咁直接CUT BUDGET，最後就WFC佢

淨係見到美國CUT
全世界就眼白白 睇住佢不停鳩UP
周圍屌鳩人

事實上，好多國家已經唔理呢個組織。
寧願默默做實事（研發疫苗、封關、加生產線）

因為屌都嫌嘥精

我諗其他國家交好少錢。甚至冇乜點交

唔課金最實際

因為班痴線人仲想奶共

屌都晒氣啦

突然間覺得好似業主立案法團
個個WFC結果成個法團被禮義廉騎劫